決意離開呢個淫亂之地了

有無手足跟隊...

圖

開咁多膠post因住比連狗Bam
浮雲狗已經比佢清算咗

收到風@GAMEOVERRR@濛@我是腸@神之廢青 玩4p

有咩咩妹條臭雞嘅地方 = 淫亂之地

連狗老母比狗屌@連尼住

仲有你老母

我真係要走了

go

門清挽留

呢到我頂住

用錯ac sor

彈開啦 who r u?

放過伯母啦

佢無辜㗎

你咁清楚嘅

係唔係你整臭佢

我屌呀 浮狗又被ban 可愛又被ban 連狗開始清算5p台

cctrol123 畀人ban? 幾時？

啱啱

一定係校園台啲人report

吹雞

關於ban煩膠

下 bam左浮雲狗？

下個到濛版主

咁都ban真係痴撚線

真 唔明點解ban浮狗唔ban肥絲

Agguu

做過愛

係永久ban 定ban幾日

唔使擔心 好快你就知

再咒我以後唔上ebb

你之前被ban係咪有日數

你估屌人老木唔使付出代價

佢之前畀人禁言之嘛

3日 但係我上站務台屌到佢即刻解

連狗都買你怕

定唔知一個星期

以為都係被ban
點解個條友開post就即刻ban 唔撚明

以後屌人老母都要就住就住

好型

好似搵唔返佢以前啲po

浮雲哥得罪咗權勢

所有嘢都無哂 似係永9

佢俾人永久ban咗

佢唔係係咁回a0死毒撚果段野咋咩

係呀 比人係站務台投訴

雖然好好笑 不過冇理由咁就ban永久

佢呢排唔係小咗啦咩
個條友咁撚小氣

咁就ban 咁永久封鎖出黎做咩
又唔見ban肥絲

咪係 佢仲撚煩啦

ban撚咗圓扑扑佢啦屌

搵返

浮狗係咪比人禁過言 而家直接ban

明知再問你 結果只有

咁我唔知啦

但係根本連禁言都唔應該

等你屌人老木屌得咁開心

真

要講煩 浮狗都未係最煩嗰個啦

你煩好多

創意台個班

我果陣係咁俾人推舊post咋

獴獴

含撚啦八婆

ban

講笑 呵返

比連狗屌未

肥婆又比人bam左

咩料

屌你老母吹雞救肥婆
佢岩岩tg我比人ban左